Atx 板 裝入 m atx 箱 得左

得左

係咪我對眼有問題
個水冷排好似怪怪地

斜過斜恩

下個挑戰，裝itx箱

我都試過ssi eeb裝入atx箱

成功將EATX雙路底板塞入Corsair 460x

唔夠位。無上實

咁樣拆HDD架 又搞到冷排冇得上實 連隻SSD都要吊吊fing
有咩意思先

屌成pat屎咁

我都試過,只要裝火牛位夠闊就OK

裝到又點
遲早搞彎

你果部 圖呢？

成部機好頭重尾輕
又用850w牛又水冷又盛
但就用隻垃圾箱搞彎自己風道
仲要夾硬atx入matx箱 幾傻先做得出

窮到冇錢換機箱

風扇方向錯左
同埋係放上面

你估樣樣要自己出錢咩？

唔使自己出錢都搞到咁

Ok 比師傅你攪

題外話
請問其實atx箱應該配atx板定matx板會好d?
假設砌完機之後都唔會再郁佢既話

ATX，有空間點解唔用盡佢？

Itx 都要用full tower
再唔係上server case

何必咁攪呢

放上面頂住ram 佢機箱唔夠高 放唔到上面架

佢水冷兩把風扇吹入機箱....